.. index:: single: SetDebug

SetDebug
  *Valeur booléenne*. La variable conduit à l'activation, ou pas, du mode de
  débogage durant l'évaluation de la fonction ou de l'opérateur. La valeur par
  défaut est "True", les choix sont "True" ou "False".

  Exemple :
  ``{"SetDebug":False}``
